覺唔覺得pt要早15分鐘到好on9?

屌你明明返8個鐘頭出8個鐘既糧
但要我做多15分鐘
你lunch break補返15分鐘比我都好呀屌

唔需要理佢，準時返到就得

做咩要早15分鐘

換埋衫先比打卡走人，依樣先仆街

個個都係咁講架啦 你唔係真係每日早15分鐘掛

應該都係換定衫嗰啲on9嘢

我嗰時係lunch打左卡先好去叮飯，
放工打左卡先好去換衫走，嗰幾分鐘都唔蝕俾我

準時翻工都當我遲到 少左幾舊水勤工

咁唔止on9，係好撚on9

而家d後生仔 咁斤斤計較

合約寫明？